［新戰略］只提時間 不提地點

以後所有文宣只提時間 不提地點

例如文宣話: 812 起事

然後就由各區手足自行tg決定
幾點做 做啲咩 邊到做
甚至着咩衫 以咩為號都唔洗係連登講

由於連登已經有好多mon post狗
所以連登只可以用黎宣傳真。和理非遊行集會

行動唔需要人多 只需要唔夠一百人
打遊擊 防止被滲透
即使被滲透 最多都只會係一兩gp岀事
其他gp互不相干 自行決定跟唔跟其他人做

目標係做到真正既兄弟爬山 各有各做
遊擊完就閃 然後交俾其他手足動員街坊

如果遇到新加入既 自己諗方法審查
過咗審查既就要相信對方 唔好捉鬼
其他唔係同一gp既手足就唔好行動期間行埋一齊 想加入既就留低tg 或者聯絡方法
然後等做審查

想現場幫手既 就等手足做完野cover佢哋走
然後有狗黎到就動員街坊

大家意下如何？

利申: 發夢

自推十次

1

2

3

4

5

Tg都好多狗

6

7

8

9

10

Tg一樣有鬼

當然唔係公海gp啦
其實你想既用wts sc聯絡都得

冇用，照你咁講，狗都可以滲透啫，甚至可以做GROUP LEADER，引你哋去死

審查係mutal

你要審查加入者
你加入人地group時， 你都要審查group主

啱

即場開tg Group，要人傳人先俾入係王道！

學有巴打咁講
你自己加入人哋都係睇下個leader值唔值得跟 可唔可信

我夢到既計劃既目標好簡單
就係將抗爭帶入
每一區 每一條街 每一座大廈

我哋目前最多既就係民心
而狗最缺既就係民心
所以狗去到每一區都俾人圍俾人屌

要好好利用我哋既民意支持
令每一個c9同阿叔都可以有屌狗既機會
每一次狗隻同街坊既對立
都係增加我哋民意既好機會
民意就可以越滾越大

最重要係保護珍貴既勇武手足
唔可以再失去或令仼何一個勇武手足受傷

冇錯，宜家要開始地下抗爭運動
或者可以由本身識得嘅人去組成一個個細群組。

要每人洗自己幢大廈做文宣連儂牆！

推